熱門有人話放gay圖係手機，卡勞可摸意些牙d比我地用

智破公安查手機

作為參考 我會放海量麻友圖係手機

手機有麻友圖要申報帶活家禽

隔住個mon都聞到陣味

腦魔都掩鼻

有冇無碼版

我係公安就 立即 拘捕卡勞
成日侮辱麻友

是

G